全部大學生同我入黎！！

就到每年都有既大學迎新時期，今年再有人搞咩pre-o,ocamp,hall O, joint U O 乜乜柒柒淫camp 真係吊晒你地

唔係話唔迎新，建議今年迎新活動係對準社會問題，例如：暑假成莊帶埋新師弟妹 組織落區做街站、快閃追擊建制、參與現時一週一行既抗爭活動、甚至聯校成立參政活動等等........

呢個po只係想提醒大家唔需要及唔適宜再搞之前既嘻嘻哈哈ocamp 活動，要對準時局做有建設有影響既活動

抗爭成功之後 我理得你日日ocamp 日日re-u,但今年真係唔同，大家集思廣益黎緊有咩做到